（再多15）武漢肺炎個案增至59宗

武漢市衛健委稱不明原因病毒性肺炎並非沙士

武漢爆發不明原因病毒肺炎，個案增至59宗。武漢市衛生健康委員會表示，初步調查表明，已排除流感、禽流感、腺病毒、傳染性非典型肺炎（SARS）和中東呼吸綜合症（MERS）等呼吸道病原，又指未發現明確的人傳人證據，未發現醫務人員感染。市衛健委表示，至今共59宗不明原因的病毒性肺炎，其中重症患者7宗，其餘患者生命體徵總體穩定，所有患者均在武漢市醫療機構接受隔離治療，無死亡病例。市衛健委提到，59名患者中，病例最早發病時間為去年12月12日，最晚發病時間是12月29日，已經追蹤到163名密切接觸者並行醫學觀察，密切接觸者的追蹤工作仍在進行中。

2020-01-05 20:51:31

支那肯講59咁多，真實個案一定仲多……

再多150增至590先係

沙士血的教訓：全民戴口罩，時刻消毒洗手，唔好信政府，預防勝於治療

已排除流感、禽流感、腺病毒、傳染性非典型肺炎（SARS）和中東呼吸綜合症（MERS）等呼吸道病原
即係新病原

可以好大獲

59宗 係幾多日前
支那啲資訊

之前唔係11宗重症咩
依家得返7宗

果4宗係咪.......

再多150

沙士嗰時，世衛專家去北京，中招數目係由單數跳到上百位數

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

終於肯update 數字
但肯公佈檢驗結果未？

死左既唔計
重新再計過

希望致死率高啲

應該可以人傳人

巴打心水清 次次天災都28人 今次肯報多 應該勁到遮唔住

重症患者7宗

之前公佈11 個
好返定死撚咗？

屌你老母又整個支共中文岀黎
乜撚野叫生命體徵總體穩定?

有無生命危險都唔比直接講？

之前35封頂

之前好似44?

研發疫症嘅國家，冇人敢認第一

嘩屌
有冇巴打識convert支那制-->十進制
肯定唔止59咁少

係

個數字有意思

重症率仲低過H1N1，冇事了
出面訂幾千個N95果班人快啲cut單止蝕

可能送咗嚟香港

如果可以人傳人就大件事了

Okay 姐係乘十

話就話冇死亡個案

重點: 唔好信政府

之前11, 而家7, 已經好返4個，大家冇事可以放心了

死人先係35, 因為一死到第36個, 書記就要上身, 損手爛腳幾多都無所謂

相對是個好消息吧

求置頂

尋日先話未來7日係關鍵，假如再多十幾宗，就代表迅速擴散.......

大家小心身體

加多兩個 0 接唔接近真實數？

死左唔計

起碼加兩個零喺後面

4宗康復
.
.
.
.
.
.
.

於棺材中

香港都十幾個case 啦，上面邊會得59。

可能59係死亡人數

加返幾個零起後面就差唔多

X1000

唔係已經得咩？

講野之前用下個腦先啦
一旦社區爆發，冚港剷架

到宜家都無人講點解得香港同武漢有，一係就係生物武器黎，打針想邊個有邊度有，有幾多全部控制到。

一係就係假嘢，官媒岀稿話有就有，全程做戲。

Chinese Pneumonia is not real.

一日多咁多宗
睇怕都係可以人傳人...

支爆炎

當已經爆發應對啦

口罩 洗手 消毒

不明,姐係新品種

應該5900
到依家都唔識死

快D 研究係咩菌

經濟攬炒 樂意配合

呢個數字係update到12月29咋

唔係sars
係新sars ？

[行動1.11] 全城連儂日，發揮文宣力量

59*100 差不多

得武漢有？ 其他省應該都開始爆

咁快就沙士屌....

真係好仆街

沙士病毒變哂種...

哇屌.....

一定係沙士傳出來

啲廢老係咁 港女又係咁
周街/搭車咳都唔掩嘴
又唔撚戴口罩
無病嗰啲反而要戴口罩避佢地
反智社會 cls
睇下幾時死人先嚟又乜又盛
留名睇攬炒

全民戴口罩

今次真係大撚獲

其實呢樣反而唔使講

sure

應該59000宗

5900

59個應該係死亡數字

藍屍廢老：
咳咳~好人好者駛乜戴口罩喎！咳咳~行得正企得正，咳咳~怕乜傳染人！咳咳~……

係就快啦 手上有百幾萬 想full pay買樓

Hku 係咪有人做緊病毒基因排序啦？

淨係得武漢 香港?
其他城市冇架

少左兩個0都唔出奇

中國肺炎

仲要唔俾大6人知，想激怒全國人民？

所以用受感染代替

香港好似講幾多懷疑個案。
支那條數係指堅中左？
係得香港報懷疑個案？

屌你老母點撚解重症由11變左做7
係咪死撚左4件？

香港都咁多，源頭點止幾十呀當人白痴

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

咁渣㗎，五十幾人患病都冇過死， 傷風感冒都勁過佢

冇人死即係冇野啦

問問題呀！！點解會咁？？

點解得武漢同香港有？

生命體徵=vital signs 真係有呢個terms既

個4個係咪死左

你真係智撚障

唔可以人傳人點可以由27爆多一倍啊

哇 變左59宗 好明顯變左人傳人啦屌

係新型沙士病毒 無啦無啦

香港又來多次03年沙士

死左好似可以唔計

59
止病制亂

點解仲未有立法會議員/組織公開譴責政府未有控制疫情？
為咗維穩草菅人命！

係時候向國際大形文宣，全球防止支那旅遊人仕，要支那人新年都只限井底支那國內活動！

其他城唔撚報
肯定傳到7彩

推

無咩比戴口罩更簡乖乖地戴ok?

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒都支下黃圈 免費同收費我都做
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

Mu.....

重係不明

咁講咪重恐怖

新加坡都有一單
重有無傳到去其他城市
邊個知
反正有都唔會公布

dank

講到好似武漢只係同香港同埋新加坡有往來咁。笑左。其它省份疫情點架？ 無報唔代表無野。

加速推到佢爆鑊

真係無嘢姐係玩bioweapons 啦，個數字咁假

連登仔講攬炒原來只係一個笑話
俾人姦，殺，打，虐待左半年
一隻狗都冇死到，日日話乜嘢心理壓力
抵你地俾班狗笑你地唔知做乜尻

依家有自然疫症去殺支蓄居然想冇人會死
如果唔係美國本身同支那打緊trade war
個黃色經濟圈會有用？？
仲係度鼓吹藍店轉黃，之後就去幫襯佢地
人地賺完錢又交返稅俾個垃圾庫房
你兩百萬人出黎都冇人理你
你覺得啲店貼兩張閪文宣之後繼續交稅
港共政府會理你？？

根本你地講緊既革命就只不過係轉左型式既吃喝玩樂
你哋班垃圾求就求黎緊真係會支爆
爆完中共真係會收皮
如果唔係個黃色經濟圈冇走資，冇減少在港消費根本就係笑話

大家條命咁緊要
咁我改口希望只係一次冇死人既大型流行性感冒
全世界冇人死
之後大家又可以繼續行出黎俾人濫捕，強姦，變浮屍啦

代表可以正名：武漢肺炎

就係咁先仆街
窮啲嘅地區多數少啲衛生意識
係咪諗住清曬啲低端人口
邊有可能鄰近地區無事反而香港新加坡有

2020全面小康唔係流架

口罩啊大家p牌推唔到

一定有死人

你講得好撚中

可惜連登仔唔會聽，港人就係enjoy 歌舞昇平

掛個名好聽d 咁吃喝玩樂

做生意既繼續賺大錢交稅，繼續交貴租比藍絲業主

武漢之外中國地區沒有？

覺得紙包唔住火
講咗成個禮拜都係44 開始冇人信咪hea 加10幾
實質 幾百我都信

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

睇新新聞嗰邊啲人都冇啲危機意識
口罩又唔帶 點止59

屌 今日條街d廢老係撚咁咳

死撚晒啲大陸人

根本香港人同支那蓄一樣抵尻死
六四同依家一尻樣
夠膽反抗既將會死哂
之後港共如果支爆唔到就全面控制香港
全世界做順民
淨係夠膽私下屌兩句，上網俾個嬲就冇左件事

我覺得個數x1000先附合支那

真心想轉帖巴打呢段野出post 屌醒香港人

但我估十成十會比人圍屌

都係算，你唔會屌得醒扮訓既人

你鐘意可以轉
我冇乜所謂
但根本上香港人同支那種既本質係一樣
都係順民，奴才種
屌完會有一班人改變一陣
過多一排又會打回原型

你呢家係無死人 一變異起上黎 死唔知幾多個

中国肺炎

用毅進制唔知計唔計到個實際感染個案係幾多

傾左兩日終於傾出個數黎

因為有病嘅人又死咗4個

淨係落左嚟香港嘅都十鳩幾個
仲要冇去過野味市場都中
傻嘅都知上面乜嘢事啦係咪呀
記得岀街帶罩

淨係武漢
咁中國其他地方呢..
香港咁遠都十幾個
真係要消滅貧窮人口？

多咗1500個受感染

如果話有SAR一定會動搖黨統治

叫返中國肺炎好聽D

好彩係重無人死

武漢係支支正中間，香港都收到禮，姐係已經大爆發

死左果啲老屈佢唔係中國肺炎姐
實際上死左勁多人

迫爆醫院嗰啲，仲有幾十萬已經死L咗

你真係好天真

中國死幾多人都冇人知
等香港嗰幾個醫唔醫得返
同埋有冇社區爆發

目前好似都係報導去過武漢嘅病例

問題係Vital signs穩定呢句係廢話
穩定地好定係穩定地差先？
hypertensive patients嘅血壓都好穩定架
不過係穩定地喺150甚至160吖嘛

難聽啲講句
死人嘅vital signs最穩定
踢都唔變

請叫中國肺炎
大家不要讓肺炎從中國分裂出去

又話24 小時出
一係比人滅左聲
一係唔中支那肺炎所以check 唔到
望都望後者